覺唔覺阿迪達（達蛇）係現役top 2領隊？

達蛇=防守強化版哥迪奧拿

史上top2

第一係雲加？

現役top 3
1 高普
2 達蛇
3 哥蛇

歷史 top 3
1 雲加
2 費格信
3 哥蛇

達蛇教半年有冠值得入歷史top3

只計英超？

今晚拎埋社區盾就正式入歷史top 3

no la

認同？

冇摩daddy ？

歷史 摩連奴》 哥狗

呃飯食多

拜狗教練 現役top3

Top3 高普
施丹
費歷克

覺

Top 1 何蛇
Top 2 達蛇
Top 3 是但

幾中肯

得班傻仔教練 冇何蛇 此post已完

撚Sir 施Sir表示不服

冇理性蛇？

當迪馬堤奧 死？

Flick點會無份

半年將隊準雞胸變三冠

1）摩連奴
其他是但